[COYS - 忠臣足球 + 屌你老母Dier躝未？] 熱刺球迷吹水區 285

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

屌你老母Dier

Dier威水史:

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
41- - Alfie Whiteman 白人

Defenders
2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 列基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞 垃圾
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保 大家的寶寶
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Ryan Sessegnon 沙式朗 屎屎龍
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Paulo Gazzaniga 加沙尼加
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比 喼仔
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯
- Jake Clarke 奇勒

真熱名單Update @20201226 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有Update，請留言

又拎3分

tan子 rodon

今場後防個幾件好撚有heart

無縫銜接
樓主夠敬業

Tan子同Rodon狗表現非常好
我諗科打咁多年都未有呢啲野睇

繼妓女足球之後，而家又多個忠臣足球

on9999999

熱血到

原來你真係on99

mola 有D 癲

Lm呢個轉身

LM巴西球王

BD on9

多謝摩佬啦

下一步破釜沉舟！年過三十者！躝！

屌你！

忠臣足球明顯有heart
睇得熱刺都係鐘意睇攻 (何況摩佬防守都無成績)

對面泰利幫到盡

eg素

dier未夠喎

照躝！

垃圾有咩資格講年齡？

原來Winks連後備都無

真呀
大家睇個球員list就知

何B真係笑話

唔撚洗問mvp 我一定投lucas

不射男

+1

咸濕d走位真係

所有嘢都做啱做得好，就係無end product

+2

呢排嘅mvp都係佢啦

收完刀片我諗佢真係無哂信心

你以為走左佢又走右

仲賣唔賣

對面無左比比鳥 廢左兩班波

lmlml係忠臣要留

得啦
之後繼續坦踢右閘啦

0進攻wo

但要有龍仔先ok

真心數唔出佢有咩長處

呢球擺明要加速走左突然收步走番右

牛高馬大都唔夠人撞

多仔個topic同我地有異曲同工之妙

屌，擺嚇敵同臭又攻唔到，又守唔到
我不如搵tan子守仲好

角球旗時間

都有威脅過bd

做好基本野先再學攻啦

bd出場係刷角球

CS!

完！
Lm Rodon Tan子 very good

黑山今日無爆

泰利好忠心

Lm

JT同摩攬左咁耐

Finally we win

Tenga雖然好green但好搏 好多唔洗佢黎既位佢補左 完場前果下飛剷恰到好處

好感動
今日係場上既都係忠臣

仲有泰利

今場值得捱夜

真係有感情的

珍

泰利同摩佬有冇做過愛

負負碌碌 三分已袋
黑山大部分時間徘徊喺爆嘅邊緣

Tan Rodon 山 今日打得幾好
希望keep住

lml都係忠臣

爆與爆的邊緣

都唔係，佢今日都食得曬

希望以後唔使見到dier

下次試下擺Cirkin

下半場有一下被反食身位

英超真係幾好波都冇用 Lucas 次次用完施單轉身都比人掃跌

lm motm

屌呀一個星期無波睇？

呢場都算係近排踢得比較均勢D既波
真係淪落到睇到隊波唔洗比人射十鳩幾腳都覺得開心

俾時間son好翻都好嘅

What if
打吡贏
R霸出線

我都係返去訓了

傾哥睇嚟好滿意

咩on9獎嚟

唔使睇bd住

好似你有筆數要找

dier又做mom

你好

無dier 又win
我做領隊都識帶呢隊熱刺啦

點解唔出Bale?
佢係鬼？

Bale 好難用 要有隻 打哂成條路既右閘先得 何況而家右閘殘缺

知我勁？

假熱冇睇
其實尋晚踢成點

防守走位唔好

睇完理性分析對阿仙奴嗰場，佢搞到杜要一打二

睇番full match Lm真係mvp，勤力扭到對面成日foul佢先得

根本就唔可以預Bale幫埋防守，佢連攻都唔係好跑得起，仲返後協防埋真係變成四不像

estilo
呃細路獎

傾哥不嬲都忠臣
如果佢做反，摩狗一早躝得

我脆神助攻無人講？

咁佢去左邊啦

咁 龍仔 冇得同佢左右轉邊

welcome Gerrard

出Bale條右路就放題
暫時只可以用Bale打9號位，唔駛佢防守咪踢得好

如果bale打尋日vini個位會唔會好d?

對阿森納奶過野
如果琴日出Bale唔出Vini, 坦根加既壓力會更大
要對手既左路攻擊唔強先可以出Bale

森你老母納
返切爾西奶西啦

痴線 本身叫妓做阿森納就係笑佢親共

冷靜冷靜

我熱

吉田巴

摩佬夠唔夠膽繼續雪佢啲眼中釘
打拼搏波

佢狗黎 小心d佢

admin狗到
無cut走維尼

我要求長雪dier

你就係...
屌你老木打我啲手足...

九號位咼

Hold/回到就

btw 官網幫佢搞成串過人合集

熱刺好黃

好痴線 上帝視覺

我估應該摩佬想比機會d 後備證明自己 點估到佢地廢到呢到地步

琴晚live睇到呢度個個嘩嘩聲

撚有氣逼搶 隔幾場一次就得

有睇琴晚嗰場就知咸濕係不停回防幫手
好幾次中堅位置都見到佢

【Now Sports】貴為英超球星，熱刺攻中阿里也要用交友app識女仔！
阿里（Dele Alli）在數星期前，被拍拖5年的24歲名模Ruby Mae狠飛，回復單身。為免在晚上感到空虛、寂寞、凍，他最近使用交友app Raya，而且選用了為雜誌拍攝的西裝型仔相作為頭像。

他的身邊人稱：「阿里仍然對和Ruby分手的事耿耿於懷，但知道必須展望未來。他的自尊心受到了打擊，現在他對與合適的人建立關係，保持開放態度。」

你最撚25

因為打機分手 佢今次搵個電競選手啦

#thfc are very interested in signing Mike Maignan. The goalkeeper has one year remaining on his contract and is keen to move club. Lille are expected to demand around €25M for his sale. [L’Équipe]

勁？

勁

當日簽隊長時就話未來十年唔洗煩龍門
估唔到今日開始傳新龍了...
隊長可否不要老

10年嘅青春

頭一年俾費度騎撚住

Lucas 真係好正

#thfc defender Ben Davies has withdrawn from the Wales squad due to an injury. | @footballdaily

又可以出新仔

Cirkinnnnnnnn

Tottenham star Gareth Bale planning to return to Real Madrid next season.

"The original plan was to do a season at Spurs and after the Euros still have a year left at Real Madrid.

“My plan is to go back."

坐一年完約又自由身，爽

好來好去

唔知ig d 人嬲乜 佢講事實

大清熱潮咁就完咗
真係玩忠臣足球無佢份

大清亡了？不可能

當年 FM 好鍾意用隊長

唔係話黑人無腦咩？

又話pope

佢嚟果時已經算係球星

反應 19

大清

拎大清啲錢去買中堅仲好

買大巴拿

真係抵喎呢個價

我熱有歐聯資格
可能有啲機既

真

[David Ornstein on the Ornstein & Chapman podcast]
🗣️ "Quite a few contacts I’ve spoken to in the last 24 hours or so think Harry Kane will be at Tottenham for the rest of his career."

—————Tottenham Hotspur News

忠臣

[記者Podcast] Kane將終老熱刺，除非情況極端惡化否則Mourinho將留在熱刺

昨晚，The Athletic UK著名記者David Ornstein更新了最新一期的Podcast，這期Podcast中，他邀請了熱刺方面記者Jack Pitt-Brooke以及主編Adam Crafton進行了交流，其中主要的問題是關於熱刺，以及他們隊內的一些情況的。

首先Brooke就回答了一個非常尖銳的問題，那就是Mourinho是否真的認為他的球員出現了問題？

Brooke表示，他認為Mourinho的種種做法，包括對於陣容的選擇，以及在公眾面前接受採訪時的話語，都是有著特殊含義的。他的做法都是關於：我能如何激怒這些球員，如何能把那些我不喜歡的球員惹到生氣，然後把那些不在狀態的球員拉回比賽的狀態。對陣維拉的比賽就是這樣，他選擇了Vinícius、Tanganga和Rodon這些此前不太上場的球員，而且他的做法再次奏效了。所以，Mourinho的確是在傳遞一些信息，同時也是對於球員的挑釁。

隨後他們也為Mourinho進行了辯解，包括熱刺目前距離前四隻有三分的差距，而還剩下八九場比賽要踢的情況下，其實這個狀態並不算過糟糕。再考慮到熱刺在杯賽中恥辱出局等一系列問題，你的確很難去評判Mourinho的做法究竟是好還是壞。

而隨後David Ornstein拋出了一個類似的問題，儘管熱刺本球季的表現距離完美的球季肯定是有差距，但我們，可以說普羅大眾對熱刺的態度這麼嚴苛是否是因為主帥是Mourinho呢？

而Brooke的看法是，Mourinho是特別的那一個，是熱刺請來帶領他們贏得冠軍獎盃的，而不是說「我來到熱刺，是為了和熱刺一起攜手打造一個八年計畫的」，這從來都不是原本的計畫。而Brooke認為，起碼到現在，兩年了，或者說到明年，他都看不到熱刺擁有贏得一個主要榮譽的機會。

之後Ornstein繼續就Mourinho進行提問，他表示Mourinho在對陣薩格勒布的賽後公開表示的那些話，以及在維拉賽後的表現，是否說明那個曾經的Mourinho還在他體內？他是否還是試圖將這段熱刺生涯拉回正軌，而不是像之前幾段經歷一樣最後一地雞毛呢？

而Brooke表示，Mourinho在薩格勒布的賽後說的那些話，讓他想到了車二期Mourinho在輸給李斯特城之後說的那些話，幾乎是一模一樣的。Mourinho想表達的觀點是一樣的—我在帶領我的球隊，我在讓我的球員們聽從我的指示，但球員們背叛了我！

儘管Mourinho可以學著和球員進行更好的溝通，但Brooke認為，Mourinho控制不了他自己，在失敗的時候將球員丟到一邊，他更喜歡責怪球員而不是自己扛起責任，這才是問題所在。

Brooke和Crafton就Mourinho的缺點進行了比較深度的剖析，包括他之前的一些失敗的經歷的確會給人不好的印象等等。但Ornstein也提出了另一方面的論點—Mourinho接手的球隊仍然是屬於Pochettino式的風格的，和他並不太合拍；以及Mourinho在轉會市場上，是沒有得到足夠支持的。而Mourinho在早年的生涯中，他是得到了高層的全力支持的。

但熱刺可以（could）解僱Mourinho嗎？Ornstein表示Levy當然可以，他作為一個很明智的經營者當然可能會立馬動手解僱Mourinho。但是，就像此前報導的那樣，Mourinho的合約中沒有單方面的解約條款，因此如果要解僱Mourinho，那麼必須要付出一大筆違約金。而Brooke很同意Ornstein的說法，Levy在Mourinho接手之後投入了那麼多的錢，如果要解僱的話，那Levy也將會解僱他任期內最有名的主帥。所以，除非事情變得非常非常糟糕，否則Mourinho將會留在熱刺。

隨後三人談到了熱刺新體育場的影響，而Brooke認為如果沒有武肺疫情的話，熱刺的新白鹿徑會運營的非常出色，他們甚至可能能簽下Rúben Dias或者Škriniar，但現在…

最後一個問題，是關於熱刺隊長，也是目前深陷轉會傳聞的英格蘭國腳Harry Kane。而David Ornstein表示，昨天他也在天空體育接受了採訪，他當時想表達的觀點是—他此前和數個消息來源進行了接觸和交流，得到的消息是Kane可能會離隊，包括他希望贏得主要獎盃，這都是他公開說過的話。

但是，Ornstein和Brooke都認為，Kane不會離隊。而現在最大的問題是，今夏仍然會受到武肺疫情的影響，當然不是說Kane不會收到報價，當然會有球隊嘗試報價，但是就今夏的市場而言，不會有人花費1.2億英鎊去簽下Kane的。

而Ornstein則表示，他在過去24小時內再次和多個消息源進行了確認，得到的消息Kane將會終老熱刺，他將會留在熱刺直到生涯結束。

最後，他們三人表示，今夏對於27-30這個年齡段的球員而言是一個很有趣的時間點，包括de Bruyne、Pogba等人都是這樣。球會可能不會出高價購買這些核心球員，所以他們要麼就是接受報價，要麼就是選擇留在現在的環境裡，這個所謂的「Zaha時間點」對於這些球員而言的確非常重要。

來源： 虎撲體育

-Leo

俾多d 就擁有

佢打右路真係perfect池喎，左Son右大中傾，問你點防

奮進巴
我摩有埋大巴 真正大巴足球

DIER 條豬西代表英軍又豬12碼

清未來人？？

攻唔起咪好似大巴咁
其實車仔同曼聯嗰時都一樣，右路冇個啱咁

買左返黎攻唔起先再算
好過冇人用而攻唔起

有冇清準備好做屠龍獵人

邊度買唔使食狗源

我住日本 答唔到你

咪鳩噏啦

琴日先見你行咇